<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Fairless</string>

    <!-- Additional -->
    <string name="about">О нашем сообществе</string>
    <string name="rules">Правила поведения</string>
    <string name="faq">FAQ. Ответы на часто задаваемые вопросы</string>
    <string name="feedback">Обратная связь</string>
    <string name="about_app">О приложении</string>

    <!--AboutFairLess-->
    <string name="about_block_title">Центр всех скидкок и прокодов онлайн и оффлайн магазинов</string>
    <string name="about_block_description">Fair Less был основан в 2017 и является частью независимой группы и крупнейшего в мире сообщества любителей скидок. Здесь вы не увидите ни спама, ни рекламы, а только настоящие скидки, добавленные реальными людьми вроде вас.</string>
    <string name="history_title">История</string>
    <string name="history_description">Всё начиналось в не столь далёком 2017 году, когда основатель сообщества «Халявщики» создал телеграм-канал и начал размещать там скидки и акции, которые он находил интересными для подписчиков. Понемногу канал начал расти, люди делились крутыми скидками со своими друзьями. На тот момент даже 10 тыс. подписчиков казалось чем-то недостижимым, и мы не могли предположить, что со временем у нас будет два крупнейших Телеграм-канала, посвящённых скидкам и халяве, с суммарным числом подписчиков почти 300 тыс. Но ограничиваться только телеграм-каналом мы не хотели, была поставлена цель, создать такую платформу, где каждый человек сможет поделиться своими находками, скидками и промокодами с другими людьми, участвовать в обсуждении скидок, оценивать их, делать обзоры на товары и т.д. Мы хотели создать полноценное сообщество любителей скидок, большую семью, где каждый помогает друг другу экономить на своих покупках. По-моему, у нас получилось.</string>

    <!-- Rules -->
    <string name="rule1">1. Публиковать новости, обзоры, обсуждения, сообщения и комментарии могут только лица, прошедшие регистрацию. \n2. Старайтесь писать грамотно и проверять свои сообщения перед публикацией. Администрация оставляет за собой право вносить изменения в публикуемые пользователем новости на сайте. \n3. Администрация сайта оставляет за собой право удалять комментарии или часть комментариев, а также новости, публикуемые на сайте, если они не соответствуют правилам, изложенным на этой странице. \n4. Администрация сайта оставляет за собой право изменять правила без уведомления его пользователей.</string>
    <string name="rule2">1. Использование при регистрации в качестве никнейма нецензурных выражений, адресов веб-сайтов, а также ненормативной лексики, унижающей человеческое достоинство, разжигающей межнациональную рознь, а также содержащую расизм, национализм, религиозную и политическую нетерпимость. \n2. Писать сообщения, которые не относятся к содержанию новости или контексту обсуждения. Личные сообщения и сообщения не по теме лучше обсуждать в личной переписке, чтобы не засорять комментарии и не перегружать тему информацией, которая не относится к сути новости. \n3. Публиковать материалы, нарушающее действующее законодательство РФ. \n4. При создании новостей и участии в обсуждениях использовать оскорбления и угрозы, выражения, содержащие ненормативную лексику, унижающие человеческое достоинство, разжигающие межнациональную рознь. Оставляя комментарий к новости, следуйте правилу: обсуждаем предмет дискуссии и аргументы оппонентов, а не личностные и профессиональные качества автора новости или участников дискуссии. \n5. Строго запрещен расизм, национализм, религиозная и политическая нетерпимость. \n6. Спам, а также реклама любых товаров и услуг, иных ресурсов, СМИ или событий, не относящихся к контексту обсуждения статьи. \n7. Публиковать заведомо ложную информацию. \n8. Создавать обсуждения, не соответствующие тематике сообщества. \n9. Публиковать ссылки на нелицензионное коммерческое программное обеспечение, программы для его взлома и генераторы ключей, а также на материалы, защищённые авторскими правами (книги, музыка, видео и прочее). \n10. Публиковать сообщения, набранные только ЗАГЛАВНЫМИ или заглавными и прописными буквами вперемешку («вОт ТаКиМ оБрАзОм»). \n11. Создавать аватар унижающий человеческое достоинство, разжигающий межнациональную рознь, а также отражающий расизм, национализм, религиозную и политическую нетерпимость. \n12. Писать тексты на любом языке, кроме русского и английского. 13. Оскорблять администраторов и модераторов сайта.</string>

    <!-- FAQ -->
    <string name="common_info">Общая информация о FAIR LESS</string>
    <string name="how_work">FAIR LESS - это платформа, где сообщество любителей скидок обменивается лучшими скидками, акциями и промокодами для онлайн и офлайн магазинов, а также делится своими знаниями и опытом. FAIR LESS был основан в 2017 как часть независимой группы и за несколько лет стал крупнейшим сообществом для любителей скидок в России. Наша система голосования, представленная в виде температуры, отображаемой по каждой скидке, позволяет вам видеть какие скидки находят отклик среди участников нашего сообщества; пользователи могут голосовать «за», если считают, что скидка горячая, или же «против», если они считают иначе. Это помогает нам поддерживать абсолютный нейтралитет, и дает возможность сообществу самостоятельно решать какие скидки им более интересны. Скидки, которые набирают 100 пальцев вверх, автоматически попадают в раздел Горячее, занимая свое место среди лучших скидок в России. Охотники за скидками Pepper.ru делятся своими находками, и любители сделок со всей страны используют этот контент, добавляя к публикациям свои комментарии и делясь опытом. Это помогает другим пользователям принимать решение о покупке, а со временем и побуждает их размещать собственные скидки.</string>

</resources>
