<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Fairless</string>

    <!-- Additional -->
    <string name="about">О нашем сообществе</string>
    <string name="rules">Правила поведения</string>
    <string name="faq">FAQ. Ответы на часто задаваемые вопросы</string>
    <string name="feedback">Обратная связь</string>
    <string name="about_app">О приложении</string>

    <!--AboutFairLess-->
    <string name="about_block_title">Центр всех скидкок и прокодов онлайн и оффлайн магазинов</string>
    <string name="about_block_description">Fair Less был основан в 2017 и является частью независимой группы и крупнейшего в мире сообщества любителей скидок. Здесь вы не увидите ни спама, ни рекламы, а только настоящие скидки, добавленные реальными людьми вроде вас.</string>
    <string name="history_title">История</string>
    <string name="history_description">Всё начиналось в не столь далёком 2017 году, когда основатель сообщества «Халявщики» создал телеграм-канал и начал размещать там скидки и акции, которые он находил интересными для подписчиков. Понемногу канал начал расти, люди делились крутыми скидками со своими друзьями. На тот момент даже 10 тыс. подписчиков казалось чем-то недостижимым, и мы не могли предположить, что со временем у нас будет два крупнейших Телеграм-канала, посвящённых скидкам и халяве, с суммарным числом подписчиков почти 300 тыс. Но ограничиваться только телеграм-каналом мы не хотели, была поставлена цель, создать такую платформу, где каждый человек сможет поделиться своими находками, скидками и промокодами с другими людьми, участвовать в обсуждении скидок, оценивать их, делать обзоры на товары и т.д. Мы хотели создать полноценное сообщество любителей скидок, большую семью, где каждый помогает друг другу экономить на своих покупках. По-моему, у нас получилось.</string>

    <!-- Rules -->
    <string name="rule1">1. Публиковать новости, обзоры, обсуждения, сообщения и комментарии могут только лица, прошедшие регистрацию. \n2. Старайтесь писать грамотно и проверять свои сообщения перед публикацией. Администрация оставляет за собой право вносить изменения в публикуемые пользователем новости на сайте. \n3. Администрация сайта оставляет за собой право удалять комментарии или часть комментариев, а также новости, публикуемые на сайте, если они не соответствуют правилам, изложенным на этой странице. \n4. Администрация сайта оставляет за собой право изменять правила без уведомления его пользователей.</string>
    <string name="rule2">1. Использование при регистрации в качестве никнейма нецензурных выражений, адресов веб-сайтов, а также ненормативной лексики, унижающей человеческое достоинство, разжигающей межнациональную рознь, а также содержащую расизм, национализм, религиозную и политическую нетерпимость. \n2. Писать сообщения, которые не относятся к содержанию новости или контексту обсуждения. Личные сообщения и сообщения не по теме лучше обсуждать в личной переписке, чтобы не засорять комментарии и не перегружать тему информацией, которая не относится к сути новости. \n3. Публиковать материалы, нарушающее действующее законодательство РФ. \n4. При создании новостей и участии в обсуждениях использовать оскорбления и угрозы, выражения, содержащие ненормативную лексику, унижающие человеческое достоинство, разжигающие межнациональную рознь. Оставляя комментарий к новости, следуйте правилу: обсуждаем предмет дискуссии и аргументы оппонентов, а не личностные и профессиональные качества автора новости или участников дискуссии. \n5. Строго запрещен расизм, национализм, религиозная и политическая нетерпимость. \n6. Спам, а также реклама любых товаров и услуг, иных ресурсов, СМИ или событий, не относящихся к контексту обсуждения статьи. \n7. Публиковать заведомо ложную информацию. \n8. Создавать обсуждения, не соответствующие тематике сообщества. \n9. Публиковать ссылки на нелицензионное коммерческое программное обеспечение, программы для его взлома и генераторы ключей, а также на материалы, защищённые авторскими правами (книги, музыка, видео и прочее). \n10. Публиковать сообщения, набранные только ЗАГЛАВНЫМИ или заглавными и прописными буквами вперемешку («вОт ТаКиМ оБрАзОм»). \n11. Создавать аватар унижающий человеческое достоинство, разжигающий межнациональную рознь, а также отражающий расизм, национализм, религиозную и политическую нетерпимость. \n12. Писать тексты на любом языке, кроме русского и английского. 13. Оскорблять администраторов и модераторов сайта.</string>

    <!-- FAQ -->
    <string name="common_info">Общая информация о FAIR LESS</string>
    <string name="common_info_1_title">Что такое Fairless.ru?</string>
    <string name="common_info_1_description">Fairless.ru – это онлайн-сервис, который предлагает актуальные скидки, промокоды и специальные предложения от различных онлайн и офлайн магазинов. Наша цель – помочь пользователям экономить на покупках, предоставляя самую свежую информацию о доступных скидках.</string>
    <string name="common_info_2_title">Как я могу зарегистрироваться на сайте Fairless.ru?</string>
    <string name="common_info_2_description">Чтобы зарегистрироваться на сайте, воспользуйтесь кнопкой "Авторизация" и следуйте предложенным инструкциям. После регистрации вы сможете участвовать в обсуждениях и делиться скидками и промокодами, которые вы нашли.</string>

    <string name="publish_info">Публикация скидок и промокодов</string>
    <string name="publish_info_1_title">Как я могу опубликовать скидку или промокод?</string>
    <string name="publish_info_1_description">После регистрации на сайте вы можете нажать на кнопку "Добавить" и, следуя инструкциям, опубликовать скидку или промокод.</string>
    <string name="publish_info_2_title">Что такое "Огненные предложения"?</string>
    <string name="publish_info_2_description">"Огненные предложения" – это наиболее популярные скидки и промокоды, выбранные нашим сообществом. Вы можете просмотреть "Огненные предложения" за сегодня, неделю или месяц.</string>

    <string name="conf_info">Конфиденциальность и безопасностьc</string>
    <string name="conf_info_1_title">Как вы обрабатываете мои данные?</string>
    <string name="conf_info_1_description">Мы уважаем вашу конфиденциальность и строго соблюдаем все правила и законы, касающиеся обработки и хранения персональных данных. Более подробную информацию о том, как мы обрабатываем ваши данные, вы можете найти в нашей Политике конфиденциальности.</string>
    <string name="conf_info_2_title">Как я могу связаться с вами?</string>
    <string name="conf_info_2_description">Если у вас есть вопросы или предложения, вы можете связаться с нами через форму обратной связи на сайте или через наши страницы в социальных сетях.</string>
    <string name="conf_info_3_title">Могу ли я поделиться купоном в социальных сетях?</string>
    <string name="conf_info_3_description">Да, мы предлагаем простой и удобный способ поделиться любым купоном или промокодом в социальных сетях. Просто воспользуйтесь соответствующими кнопками обмена на странице купона или промокода.</string>

    <string name="search_info">Поиск и навигация</string>
    <string name="search_info_1_title">Как я могу найти купоны и скидки для определенного магазина?</string>
    <string name="search_info_1_description">Вы можете воспользоваться функцией поиска на нашем сайте, введя название магазина в соответствующее поле. Также вы можете просмотреть все предложения в выбранной категории, нажав на интересующую вас категорию в меню сайта.</string>
    <string name="search_info_2_title">Как работают фильтры на сайте?</string>
    <string name="search_info_2_description">Фильтры на сайте позволяют отсортировать и отобрать предложения по различным параметрам, таким как тип предложения (скидки, промокоды), магазин и т.д. Это помогает быстро найти нужный вам промокод, скидку или купон.</string>
    <string name="search_info_3_title">Как мне быстрее найти наиболее подходящие предложения?</string>
    <string name="search_info_3_description">Вы можете воспользоваться функцией фильтрации, доступной на нашем сайте. Фильтры позволяют вам сортировать и отбирать предложения по различным параметрам: по типу предложения (скидки, промокоды), по магазину и так далее. Это помогает быстрее находить наиболее подходящие для вас предложения.</string>

    <string name="participation_info">Участие в сообществе</string>
    <string name="participation_info_1_title">Как я могу участвовать в обсуждениях на сайте?</string>
    <string name="participation_info_1_description">После успешной регистрации на сайте вы сможете оставлять свои комментарии под предложениями и обсуждать скидки с другими пользователями. Мы очень ценим активное участие наших пользователей в жизни сообщества!</string>
    <string name="participation_info_2_title">Что такое "Огненные предложения"?</string>
    <string name="participation_info_2_description">"Огненные предложения" – это наиболее актуальные и выгодные скидки и промокоды, выбранные нашим сообществом. Это отличный способ быстро найти наиболее интересные и выгодные предложения.</string>

    <string name="mobile_info">Мобильное приложение</string>
    <string name="mobile_info_title">У вас есть мобильное приложение?</string>
    <string name="mobile_info_description">На данный момент мы используем Android платформу для взаимодействия с пользователями, также в разработке находится IOS приложение, о релизе мы сообщим в официальных источниках. Однако вы всегда можете использовать браузер вашего мобильного устройства для доступа к нашему сайту.</string>

    <string name="throwable_info">Проблемы и поддержка</string>
    <string name="throwable_info_1_title">Что делать, если я столкнулся с проблемой на сайте?</string>
    <string name="throwable_info_1_description">Если у вас возникли проблемы при использовании нашего сайта, пожалуйста, свяжитесь с нашей службой поддержки через форму обратной связи на сайте.</string>
    <string name="throwable_info_2_title">Я обнаружил неверную информацию или неработающий купон. Как мне сообщить об этом?</string>
    <string name="throwable_info_2_description">Если вы обнаружили неверную информацию или неработающий купон, сообщите нам об этом через форму обратной связи на сайте. Мы постараемся исправить ошибку в кратчайшие сроки.</string>

    <string name="soc_info">Социальные сети</string>
    <string name="soc_info_1_title">Есть ли у вас страницы в социальных сетях?</string>
    <string name="soc_info_1_description">Да, мы активно ведем страницы в социальных сетях. Присоединяйтесь к нам, чтобы быть в курсе последних новостей и получать эксклюзивные предложения.</string>
    <string name="soc_info_2_title">Могу ли я поделиться купоном в социальных сетях?</string>
    <string name="soc_info_2_description">Да, мы предлагаем простой и удобный способ поделиться любым купоном или промокодом в социальных сетях. Просто нажмите на соответствующую кнопку поделиться на странице купона или промокода.</string>
</resources>
